Sea To Sky 買唔買得過?

有咩令你覺得佢買得過?

有得升

買得過

呢度大把樓淡

你呢家問得都應該係3房up一定有海景海景黎計就康城top tier

aa幫手清貨尾？

算唔算係貨尾

依家得返1000 萬樓上3 房

sky to ground

長實 + 精進 = 屎之戀
sea to sky 變 shit to sky

呢度大把aa

TG me Hugo1991

個山頭係墳？